［跪了］H&M已經收起咗維尼系列BB衫

l

收晒冇得買了

Online Shop仲有，不過睇下佢幾時disable.....

件衫好得意，仲有頂帽仔

呢個collection真心幾得意

琴日去睇仲有...

Conscious...

South Park衰仔樂園

風頭火勢